final year gdp 唔過2可以點？

Good

grad到咪得，都final year唔通砍掉重練咩
有冇得last sem追下third hon?

對 grad到就得

congrats

gdp?

所以咪過唔到2

屌 真係好撚廢

諗下點解個個都明係你兩個傻鳩唔撚明人講乜

當你真心, check 清楚最少要幾多gdp 先grad 得, 唔好低過個min

柒咗好心你就縮返入老母個西度啦
真係唔知邊撚個係傻鳩

國家標準 每年6%增幅

咁個base 係咩 唔知好難計

佢都唔想邊有人做到佢grad要gdp夠高先得

睇下你個名

上年搵5000，今年搵5100咪得。自己懶唔打多份工

對唔住 好彩我年收入0, 唔駛趕個增幅